[逆權] 香港同其他國家既分別

放眼睇下烏克蘭
近期既印尼, 加泰, 智利
公布既雙方死傷人數
再望下香港, 唔好話死, 有冇一隻狗重傷?
除非你相信到呢一刻都冇一個手足係狗暴下離開左大家
(被失蹤, 被跳樓, 浮屍, 831, 新屋嶺, 狗屋, 白虎山? 香園圍? 蓄洪池? 甚至依家隨街都可以夾你上車)

其他地區既抗爭, 係連續性, 每一日
香港? 比較大型既全部都係WEEKEND
平日休息
D狗就有5日去回氣
回完氣個個WEEKEND出黎咬
咁樣其實消耗唔到D畜牲既任何野
而手足一次又一次比狗咬
(尋日都200+)

武力既嚴重不對等, 香港人冇辦法
手足們唯一既優勢係人多

香港人好多都未準備好放下工作
因為係香港政府操控下既香港早已成為無間地獄
大部分市民手停口停, 除非訓街
如果唔係衣食住行, 醫療等等都冇樣掂

但係咪時候要改善, 甚至改變一下呢個抗爭模式呢?
小弟不才, 廢物一個
希望同路人大家BRAINSTORM下

解散警隊, 刻不容緩
香港人, 反抗

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

沒有暴徒
只有暴政